[
    {
        "question": "Qual cachorro gosta de mergulhar?",
        "answer": "O Pittbum. (Pittbull)"
    },
    {
        "question": "Qual é a cantora que dá ordens para todo mundo?",
        "answer": "A Mandonna (Madonna)"
    },
    {
        "question": "O que a família falou quando chegou na Disney?",
        "answer": "Uau, Disney! (Walt Disney)"
    },
    {
        "question": "Qual é a banda que pede para parar carinhosamente?",
        "answer": "Paramore (Para more)"
    },
    {
        "question": "O que o médico disse para o homem que entrou gemendo de dor no hospital?",
        "answer": "Seja paciente!"
    },
    {
        "question": "Por que o cavalo estava no orelhão?",
        "answer": "Porque ele foi passar um trote"
    },
    {
        "question": "Qual é o contrário de otorrinolaringologista?",
        "answer": "Otochoranolaringologista"
    },
    {
        "question": "O que acontece com os leões quando acabam as férias?",
        "answer": "Volta às Jaulas (Volta às aulas)"
    },
    {
        "question": "Qual é o contrário de papelada?",
        "answer": "Pavestida"
    },
    {
        "question": "Qual é o personagem que solta pum de dois em dois?",
        "answer": "O Gás parzinho (Gasparzinho)"
    },
    {
        "question": "Qual é a tecla favorita do astronauta?",
        "answer": "O espaço"
    },
    {
        "question": "O que a impressora disse para outra?",
        "answer": "“Você está quebrada ou é impressão minha"
    },
    {
        "question": "Qual é o continente que tem problema de estômago?",
        "answer": "Ásia (azia)"
    },
    {
        "question": "O que uma lâmpada disse para outra?",
        "answer": "Não se Watts (Não se vá)"
    },
    {
        "question": "O que um tatu disse para o outro?",
        "answer": "“Oi, tatu do bem"
    },
    {
        "question": "Qual o nome da mãe de todos os legumes?",
        "answer": "Mãe-dioca"
    },
    {
        "question": "Qual é a vó de todos os trigos?",
        "answer": "Aveia Quaker (A véia Quaker)"
    },
    {
        "question": "Por que Napoleão adorava ir a festas?",
        "answer": "Porque ele era Bom Na Party (Bonaparte)"
    },
    {
        "question": "O que aconteceu quando os lápis souberam que o dono da Faber Castell morreu?",
        "answer": "Eles ficaram desapontados"
    },
    {
        "question": "Como que acaba uma partida de futebol entre patos?",
        "answer": "Empatado"
    },
    {
        "question": "Já pensou se chovesse achocolatado?",
        "answer": "A gente ia se molhar toddynho (Todinho)"
    },
    {
        "question": "Qual é o nome do rapaz que trabalha com aviões?",
        "answer": "Natan (Na Tam)"
    },
    {
        "question": "Qual é o desenho que nunca passa frio?",
        "answer": "O moleTom e Jerry"
    },
    {
        "question": "Qual é o órgão mais mal-educado do nosso corpo?",
        "answer": "O intestino grosso"
    },
    {
        "question": "Qual é o animal que tá sempre dormindo?",
        "answer": "O Tirano sono rex (Tiranossauro Rex)"
    },
    {
        "question": "O que o motorista disse quando parou o ônibus?",
        "answer": "A que ponto chegamos"
    },
    {
        "question": "Qual é o sapato de quem anda mancando?",
        "answer": "O tamanco (Tá manco)"
    },
    {
        "question": "Qual é a peça de roupa que os personagens de Dragon Ball Z usam?",
        "answer": "Super saia jeans (Super sayajins)"
    },
    {
        "question": "Qual é o contrário de volátil?",
        "answer": "Vem cá sobrinho"
    },
    {
        "question": "Por que a moça adotou uma garrafa?",
        "answer": "Porque ela era uma garrafa pet"
    },
    {
        "question": "Por que o rapaz colocou um Guinness Book no liquidificador?",
        "answer": "Para bater todos os recordes"
    },
    {
        "question": "Por que o pinheiro nunca se perde na floresta?",
        "answer": "Porque ele tem uma pinha! (Um mapinha)"
    },
    {
        "question": "Qual é a fruta que sempre fica em segundo lugar?",
        "answer": "A banana prata"
    },
    {
        "question": "O que o martelo foi fazer na igreja?",
        "answer": "Ele foi pregar"
    },
    {
        "question": "Por que o torresmo tá sempre bravo?",
        "answer": "Porque ele nunca tá de bacon a vida (Tá de bem com a vida)"
    },
    {
        "question": "Qual é o país que ama uma reunião?",
        "answer": "Os Estados Unidos"
    },
    {
        "question": "Qual é a ferramenta que queria ser um cachorro-quente?",
        "answer": "O Serrote Dog (Ser hot dog)"
    },
    {
        "question": "Sabe quem é o rei dos queijos?",
        "answer": "O Reiqueijão"
    },
    {
        "question": "Qual é o nome do deus nórdico humorista?",
        "answer": "Carlos Alber-thor (Carlos Alberto)"
    },
    {
        "question": "Por que a idosa não usa relógio?",
        "answer": "Porque ela é senhora (sem hora)"
    },
    {
        "question": "Por que tinha uma cama elástica no Polo Norte?",
        "answer": "Para o urso polar (Para o urso pular)"
    },
    {
        "question": "Qual o doce favorito do átomo?",
        "answer": "Pé de Moléculas (Pé de Moleque)"
    },
    {
        "question": "O que a mamãe açaí disse para os filhos?",
        "answer": "O último açaí fecha a porta"
    },
    {
        "question": "Por que é bom beber suco devagar?",
        "answer": "Porque ele é suco lento (Suculento)"
    },
    {
        "question": "O que o pagodeiro foi fazer na igreja?",
        "answer": "Foi cantar pá god (Pagode)"
    },
    {
        "question": "Qual é o nome do game que os viciados em café adoram?",
        "answer": "Coffee Duty (Call of Duty)"
    },
    {
        "question": "Qual o animal que não tem peso?",
        "answer": "O ex-quilo (Esquilo)"
    },
    {
        "question": "Qual é o oceano que odeia brigas?",
        "answer": "O Oceano Pacífico"
    },
    {
        "question": "Qual é o oceano que indica as coisas?",
        "answer": "O Oceano Índico"
    },
    {
        "question": "O que um continente disse para o outro que estava indo embora?",
        "answer": "Ah frica, vai… (África)"
    },
    {
        "question": "Por que óculos vermelhos é bom para as vistas?",
        "answer": "Porque é para vermelhor"
    },
    {
        "question": "Por que óculos verdes aumentam as letras?",
        "answer": "Porque é para verde perto"
    }
]